新加坡算唔算係亞洲最繁榮發達既國家?

點計都係日本

計GDP同國際化程度，日本完全冇得同新加坡比

係

笑撚死我

計國際化公廁程度，日本完全冇得同新加坡比

對世界嘅貢獻嚟講日本完勝新加坡